師兄>c hing>ching>清， 有冇人覺得咁既演變怪怪地

師兄>c hing>ching>清， 有冇人覺得咁既演變怪怪地

有一排變左"安答"

有咩咁怪

射鵰

程皓波